有冇人會因為自卑而諗少左

好似有異性主動約自己，會覺得冇乜野，對方只會當自己係朋友 因為都唔會覺得自己有咩值得人地鐘意 但後尾對方表白先知原來人地係咁諗

善意打破零回覆

點解會咁多人負皮
利申 會 成日會錯意